Title 重要D定人工重要D

人工

工作量先係最重要

人工啦，俾你做到GM, President, CEO, 但得10幾k人工又有L用咩